突發！旗手不被保釋！

內地《環球時報》記者付國豪早前在機場被示威者圍毆，警方經調查後，上周五(16日)在葵涌拘捕一名19歲男子，案件今日(19日)在東區法院提堂。男被告賴雲龍被控一項參與非法集結、一項傷人及一項襲擊致造成身體傷害罪。他暫毋須答辯，案件押後至10月28日再訊，期間等候警方進一步調查，包括翻查閉路電視及調查有否其他涉案人士。被告不獲准保釋，交由懲教看管。

控罪指，賴涉本月13日與14日期間，在機場一號客運大樓G位通道與其他不知名人士參與非法集結，並一起非法及惡意傷害付國豪，而賴亦涉本月14日在一號客運大樓J位通道附近襲擊付，因而對他造成身體傷害。

控方今反對被告保釋，指被告於上月14日沙田示威中，在新城市廣場涉嫌衝擊警方防線及涉嫌襲警，在該案中獲警方准予保釋，但保釋期間再涉嫌干犯本案，該宗襲警案將於本周五(23日)在沙田法院提堂。控方認為，被告在之後的公眾活動很可能再次干犯同類控罪，並指今次指控更為嚴重，被告涉嫌襲擊一名內地記者，當事主由救護員送上擔架床時，被告仍涉嫌向事主施襲。

辯方透露被告小六程度，於酒店兼職侍應，月入8000港元，是土生土長香港人，獨居於公屋單位，父母已分開。辯方提出以現金4000港元申請保釋，承諾可遵守宵禁令、到警署報到、不離開香港等保釋條件。

辯方又指，本案情況有別於沙田的案件，被告因懷疑事主是間諜，出於自衞才向事主施襲，而事主遲遲未有表露身份，直至被送院才透露自己是記者，事主也沒如其他記者般穿着黃色背心。

據了解，付國豪被包圍期間倒地，被告涉嫌用腳踢付，並用美國旗旗杆「篤」他，付的頭、頸及手受傷，當被送上擔架床時，被告涉嫌再向付揮拳施襲。被告警誡下向警方稱：「我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢」。

19歲義士不是condom!
點解721果d全部可以保釋！！！！！！！

自推

香港法律同法官

push

我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢

認左有打係咪難搞

死線已定!!!

#188 有補充

無計 保釋緊再犯案

被告警誡下向警方稱：「我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢」。

我無嘢講

文宣!!!!!!!!!!

狗既證供而家可信咩

如果佢在鏡頭前比人影哂

唉.......搵定612 基金la

元朗呢 屌你老母

保釋期間再俾人捉到 係好麻煩

721白衫一個都無告

護。旗手

姓付個條友上庭做證人機會細，最後得非法集結一條控罪

又係唔比保 你班狗真係做到出晒面

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

講左幾多次 我無嘢講

講錯嘢出事啦

我冇嘢講

BTW美國有冇護旗手出聲

被告涉嫌再向付揮拳施襲。被告警誡下向警方稱：「我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢」。
成兩個月喇，仲有人未記得我冇講野，我要見律師架咩

毛EE 搶過美國旗
會幫手嗎

我無野講

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

香港法治何在

推

推
點解721 仲可以無事

元朗白衫又唔見咁快

仲要開口話打佢

19歲 可能又係太後生講錯野 唔好再諗點解會認

諗下之後可以點幫手足算

法律面前
窮人含撚

唉

元朗都有cctv有記者

唔告吹呀

又要重複洗版，我無嘢講

佢自爆呀 所以咪咁快
可能黑警玩到佢頂唔順

可以做咩幫到佢

721元朗白衣人，0被補
法治？

憑咩唔俾保釋基本人權屌你老母

我無嘢講

兩個月喇，失晒憶

最弊係佢自己口供認咗呢

我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢

咁點走得甩啊

有冇真係咁樣直認，只有當事人同警知
不過極醜惡嘅嘢，我地都明啦

保釋其間，呢嘢無計

人治社會好正常

律師救命啊有冇可能踢到保

保釋期間衰左 難搞

小六定中六？

我無野講呀

推呀

好傷心

有咩可以做

除了捐錢

屌保釋緊打人真係

見到佢講哩句，都真係……

1. 保釋其間
2. 口供招認

我無嘢講

有時都係要睇吓科林嘅
嗰時講咗好耐唔好同警犬講嘢等律師嚟

做咩咁傻啊⋯⋯

會唔會被人屈

19歲小六如果係真
好易俾黑警搞掂

元朗個d全部真係打傷人都可以保釋
正苦唔好再出黎同市民講法治唔該

dklm!!
push to twitter and reddit!!

都好難有得保
違反宵禁令

要記住係無野講啊

On79 依班黑警真係要重組 黑社會未起訴 荃灣斬人未拒捕 爆頭事件冇下文 屌你老母

係佢自己講點解仲未有人知我冇野講

可以點支持

仲話法治 你老母 721拉得個廿幾個 班仆街仲要全部冇起訴

721 放生左成個月
乜野身後事都安排好啦
可能走埋佬添啦
告得未呀黑警

但佢一簽口供紙就代表左同意

On9，自己衰兩獲無得保釋好正常

答辯得仲要咁柒，懷疑對方是中國間諜而自衛

Push

陰陰濕濕班中共撚

隨時係黑警打佢迫鳩佢認都唔出奇 佢哋乜撚都做得出

仲要被記者問左咁多次，都仲可以死撐

手足
有冇人可以幫到佢

佢地自己友
點會告

721比人打到背部爛哂 大肚婆被打
都未起訴

法官

係，所以應該講「我無野講」。警察唔會有興趣理解你有咩苦衷，佢地唯一有興趣既，就係用司法工具／暴力手段鋤死你。

不準保踢乜鬼保...

咁就唔應該簽名

唉
19歲

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

WTF，元郎白衫可以保，佢唔得
有冇律師可以幫手

點解唔可以保釋ga屌！

真係要set 死線 all in 一次
得就得唔得就攬炒 一個一個咁犧牲 真係好心痛

我無野講⋯

要快啲文宣番我冇嘢講

WTF, 推

佢自己認左 咁我地都幫唔到佢

屌 擺明又係屈打成招啦

下，唔比保釋？

tui 823 人鏈

19歲 獨居 小六

包圍大陸喱嗰陣時有咁多記者
佢自己又冇保護好自己個樣

佢本身之前俾人捉已經俾狗點左相
如果比記者影到真係走唔甩，就算口供唔認都冇用

所以今次再次提醒大家
參與非法集會或者捉鬼好多人圍埋一齊又有記者嘅時候
真係要保護好自己個樣
否則無人幫到你
原本捉鬼or捉人影相係想減少自己個樣曝光機會
但如果冇保護好自己個樣因而比記者影晒嘅話反而會變成被捕理由
(機場嗰日我見好多人都就咁大個口罩就算
其實警狗有心好嘅話易認到你囉)

最後，如果手足之前有被捕過，就唔好咁搏啦
參加和理非非活動咪算，你哋付出已經夠大，冇人會怪你
保釋期間再俾人捉真係好難打得甩

一齊救！！

Pls sign for BNO given full BC

續保時再被拉

口罩遮樣
我無野講
最後唯有
五大訴求

唉
我無嘢通句嘢去咗邊

想問下付國豪幾時報案架？

721 呢

pish

被告警誡下向警方稱：「我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢」。

又未審先判 被認罪
唔講唔知以為搭左時光機, 一國一制全面實施

我冇嘢講

做咩要講嘢？係咪被迫下講？

我記得佢係好激動，但佢亦包到好實，
狗仔用咁多資源去搵到佢，但元朗口罩都冇果d就唔捉
屌你老母死黑警

美軍幾時黎

出咩聲?行出黎,齊齊非法集結呀?
我代佢地出:幫佢拎埋佢果支旗囉

多得美國旗手先令美國多左關注

屌呀
露左面？

大陸輸左 E+係連登玩分化
大家唔駛理果D POST
民陣既就唔好勇武 因為係普通市民
有伯伯 有細路 同你集氣 同 打氣
其他衝冇所謂 放核彈都唔割

仆你個臭街元朗班生番就咩事都冇

我無野講
我地仲有咩可以做去幫佢

係
佢地堅持左好耐
仲要唔係個個認同

真係唔知講咩好
但點都會support !!

我無野講 我要見律師 我要食飯 我要去廁所!!

CLS 政府

咁都冇得保釋

之前唔係有人話內地記者登記名冊，無佢個名咩？

唔係講好左

我問美國當地有冇護旗手出聲

BTW排隊啦

係囉，唔係強制教育至少中三咩

保釋期間再俾人捉，正常係無得再保釋

on9 講撚左2個月我無野講

721 811

唉。。。。盡量係其他地方支援義士

信任香港司法？係咪要笑架

應該係影到 唔係點會認到佢 。

Shame on HK Govt.

做咩咁衝動

元朗白衫呢？

有冇原告先？

從來都係我冇野講架啦

被告警誡下向警方稱？？？

721一個都冇被告捉住呢樣問

香港根本就無法治
大家記住我無野講呀

無人報案點樣立案點樣調查？

軍政府 真係好嬲

警察國家

其實佢係包實哂
只要唔講野有機會告唔入
因為疑點利益歸於被告
但宜家佢開左口

旗隊係咪有卧底入咗，點會知道係佢先

頂19歲

佢係唔係有其他行蹤資料洩漏咗可以比對身份出嚟呀?

建議旗隊招人要先驗智商...

香港法官同大陸法官
We Connected

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

20 幾人被捕

保釋緊係要更加小心

捕完咪又係放左

推 擺明收咗支那order唔畀保釋

認左有動機咁打佢

走唔甩

話佢同沙田有關

sor, 原來佢自爆動手.....

認左就冇計啦 冇人幫倒..

係蝕章
但要改變社會都係要靠好似佢咁不計較嘅人

黑警一定又係黑臉白臉 屈到佢講野

佢如果有戴口罩反而未必入到，14年熱狗法國佬都係就咁戴個n95口罩，係人都認得係法國佬但都入唔到罪，就係因為戴左口罩同我無野講

做下戲
拉下人
都唔知會唔會告

衰D講句...
on99咁認左打佢
唔好搵612基金啦晒錢
留返d錢俾44個義士打暴動罪好過

dllm 721個啲就放撚晒 義士就快手拉 含撚啦黑警

屌佢地老母!!!!!!!
蝦我地小朋友

有咁既可能
始終佢拎住咁大支旗
所以有明顯特徵或拎住明顯既野既人
都唔好做突出野
因為班狗係實追到
佢一來又保釋緊 二來又自爆

幫到盡，無計
搵612出錢打官司希望打得甩/輕判啦

物証呢？
影得幾清下⋯

一個都不能少
錢
香港人大把
仲有星火果d可以幫

屌佢老母

香港大部分市民+14億人都好唔歡迎你地 走啦 賣國賊們

從今日開始，不再分和理非定勇武，總之做到野既就係香港人！

未審先坐兩個月,太過分

唔好自爆

我無野講呀
手足果句真係

狗警無一個係無辜架
死黑警

唔排除有可能老屈

但如果旗手簽左落差人本記事簿就。。。難打好多

bump

佢地幫手揮旗
先引到美國注意
義士

我覺得唔關事，因為14年熱狗法國佬撞玻璃，法國佬啲特徵都好明顯，有埋張超雄篤灰，但因為法國佬戴左個n95口罩同無野講，最後入唔到罪

賴義士

19歲識q咩， 義士not condom

好偉大
揸住枝旗
唔係人人有勇氣做

岩

佢自己認晒....

唔知有無內情

Pk la咁樣姐係認左

圍警署個口號轉返我無野講

後生邊可能小六

係無得搞。
警誡供詞可作呈堂證供，
由本來人地證明你無罪，
變成你首先要打甩呢份警誡供詞先，
再講其他野，因為法官一定會問，
被告你依家否認控罪，
但點解警方警誡你時，
你話你自己懷疑佢係間諜，所以打佢？
咁你點答？

我無野講，教左成兩個月，都學唔識。

721呢
法治

唔怪得佢

咁佢點證明屈打成招？
點證明你被捕前無傷？
點證明傷係警犬咬既？

救！

一定要救佢呀

嗰晚都入到非法集結？

陰功，
Yp仔入去打撚到仆街

支持義士

屌

屌又屈打成招

保釋再犯真係幫唔到

屌 點解唔講我冇野講啊

有咩幫到佢

屌白衣人打到人流血點解仲未過堂既???

釋放所有義士

講咗咁耐 我都野講 都中招

五大係咩？
終有一日偽政府會俾香港人？

上法庭
辦方有權盤問受害人
即係付國豪要上法庭
唔知條大陸國安敢唔敢講大話呢

612 721 811

鳩告都先坐兩個月

狗屈打成招有幾出奇
有無得上訴 律師點做野架

我無嘢講

白衣人打人都可以保釋，點解旗手唔可以

唔知會唔會屈打成招
驚中共搵人制旗

愛中囯乜都得

仲有錢收

除非證明到佢佢程序有錯唔係既認左打人冇得打啦

偽政府唔倒台
死中囯人唔走
只會繼續發生

所以話我冇野講係幾咁重要，自己份口供對自己好不利
除非證明到係狗屋俾狗咬，被迫落呢份口供

元朗班仆街呢

811恐襲班黑警呢

愛中囯ok

係

點敢上庭

係唔係比人屈/打到認？
上一次保到釋
今次無理由會自認咁傻仔

係
比左位克驚入

多謝傻閪政府送頭

激化前線舉美國旗行動

傷人要驗傷報告，同證人作供

跟本香港法治已死，唔好再信林奠話咩交比個官判啦

仆街

真係唔好保釋，就算保釋左都係退落2-3線先
Bless you

叫佢推返警訓口供

佢應係比克驚恐嚇 or 用刑下 被作供

其實係

遲D連香港法官係中共委任

就更冇人信

Pishhh

衰左一次唔好衝咁前啦...

on lun 9

請佢做員工
今日咁誠實既年青人可貴也

仲信裁判官？
Naive
大慈大悲觀世音菩薩保佑旗手平安

呢個真係無得搞
但係我唔想手足出事啊

睇到3百幾個留言， 都無跟進方法， 連方向都無。 旗手做定condom

官官相衛

有冇議員可以幫手

立即雙普選
改朝換代
救番所有義士

[ 眾籌突發 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

無人幫推, 無人知, 玩 L 完

文宣組

條金毛俾人拉咗未？

保緊又捉多次好惡搞

但真係落咗口供咁講，好難moun

兄弟， 唔想派膠俾你
老老豆豆， 你知唔知咩係雙普選

我真係冇野講

要去支持

雙普選不行嗎？

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

Fight for freedom
Stand with Hong Kong
五大訴求 缺一不可

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

我冇嘢講 我要見律師
我冇嘢講 我要見律師
我冇嘢講 我要見律師
我冇嘢講 我要見律師

都話我無野講

屌 香港法律同個法官

被告小六程度

日五罷買

其實被捕時，有權不接受任何形式的接見，包括：錄影或手寫
連我無嘢講都慳返唔使講，直頭唔見
一係你夠料就落charge，無料就最多48小時要放

元朗721呢 屌你老母

自治行動既人， 612唔會幫手

個4眼金毛仔？

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

分分鐘嚴刑逼供或者作假證供

應該係無包頭

推。
但原來孭緊另外一樣，
純法律講喺好難bail

依家好興係車度傾計然後借啲宜寫埋上口供度

孭保再「犯事」 一向好難搞

有律師話踢保冇乜意義，踢完啲狗又可以再同你48

唔知真定假，求法律人士fc

我冇野講

連登仔有無咁on9
果句說話擺明警狗屈佢或者逼佢講架啦

屌呀

第二次被捕,無辦法

唔係記者係國安，
強國嘅 新聞記者管理辦法 規定必須有記者證，個賊係無證，同一款銀行信用卡用唔同名。

屌你老母舉美國旗就唔得

on9仔自己認打人 人蠢真係冇藥醫

推
我無嘢講

721班仆街呢？？？？

仆街政府

認左打人，唉

律師事後到左可唔可以提出重落口供?冇理由話落左就永遠一字唔改得

光復香港 時代革命

不忘被捕義士

唔大期望
希望星火會幫手

呢D自發既活動,係咪612未必會幫

上兩星期睇過佢條數
暫時都係批左80幾萬

家下未知

所以畀人拉嗰陣最重要一定要我冇野講

應該係派別問題

義士 係咪冇 帶 罩 保護自己

19歲炸

幫手推

佢有架！

受害人要出庭作證先得
非常歡迎佢黎香港支援平反8964

頂啊 懲教

我諗HKAA都有佢地律師/法律顧問，就算612俾offer 佢地都未必要 如果有困難佢地應該會上網籌款/作出呼籲，不用太擔心

黑警死全家：@ 除左黃絲家人

重申七一宣言，定立死線

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#永遠抵制元朗荃灣北角所有商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動

唉,保釋期間再犯真係好難搞

認都唔係向警畜認！
上庭認！
對住警畜只講
我冇野講

又要推翻起
我冇野講

驚佢冇人幫 咁細個

點解19歲可以小六程度
發生咩事

保釋再犯, 好大機會判罰 so sad

機場當晚好多人都辨認度高，有份入鏡嘅請留意，以後唔包好個人唔好企咁前，同埋諗吓現場有冇人將你推到咁前。

我一直都認為當晚喺付國豪身邊好多隻鬼。

you need to have all copy from black cops' note book

拉左一個旗手，咁就人人都係旗手🇺🇸🇺🇸🇺🇸

岩！

(TUI BAO KUI!) 和理非>設死線>勇武

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

612 721 811

講真依加嘅環境係差館你咩都唔講佢都可以話你講咗咩咩咩啦

係保釋

黑警

咁都 捉到

推！

我屌

被告警誡下向警方稱：「我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢」。

又係咁
剩係呢句已經入左9成

為免大家唔知Background：已有唔止一個、立場包攬左右嘅新聞傳播學者指出，特朗普施政方針明顯受到Fox News影響，佢嘅Twitter同發言好多時同Fox News主播建議存在一致性。

闔家剷律政司

唔好意思阻阻你

聯署網址：

唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

721白衫人士？
完美警黑

呢次唔俾保仲唔係政治任務嚟?

個個剩係識話佢做咩唔識我冇野講，如果新聞冇錯佢得19歲同小六程度好有可能俾啲黑警嚇一嚇真係驚得濟呢，而家唔錯都錯左，唔好再怪佢幫手諗下點拆點幫得唔得，執著佢傻認左根本冇幫助

係律政師唔檢控呀，唔係法官俾保釋

司*

點解19歲香港土生土長會得小六程度...

控方認為，被告在之後的公眾活動很可能再次干犯同類控罪，並指今次指控更為嚴重，被告涉嫌襲擊一名內地記者

乜撚野記者呀，控方可以9UP?

被告警誡下向警方稱：「我認為佢(付)係中國間諜，所以打佢」。

細佬咁衝動

咁都無200000個簽名？

保釋期間犯案係有d難再保釋既

私怨遲啲搞

唔係「私怨」，而係聯署聽日截止呀…
你知唔知有個關於香港既白宮聯署，係有成超過280000個簽名架？所以請廣傳，多謝

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

手足啊，有冇辦法幫到佢

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

點解付國豪又唔洗被控非法集結wtf

擺明香港黑警唔妥條國保，國保以為好醒做鬼，落香港做野＂黃＂咗，黑警交差跟足法律程序落案，條支那老務有冇比一份可以上庭口供，認人，肯來港作証，老特99% 扮死狗唔肯落香港上庭，全世界都知呢條超級大笨柒間諜，乞警都係雷聲大雨點小，委屈下先!

過左target囉咪

呢個一定要超過之前啲聯署？唔好曬時間做小學雞野

200000個簽名既「noise」大啲喎…

參考下列新聞~~~~

冇比3蚊

係義士唔比保釋個post自推私怨過左target既聯署
尊重下場合啦ok?

我唔同意係「小學雞野」囉…

關於280000個
簽名，請參考下列新聞~~~~

但佢已招認

大家巴絲分析過
保釋期間再被檢控
加上佢口供認左打人

好難搞咁
要坐到10月先再審
唉

無計了

嬲呀屌

一個好好既反面教材，非幸災樂禍

咁多枝探射燈照住就要識好好保護自己（同埋保護身邊既人）。

宜家基本上係斷正+認罪；仲要唔比保釋，大機會重判 可恨既係元朗班白衫暴徒仲係乜事都冇

所以真係要我無嘢講。

反正黑警點都唔放過我哋義士
無謂自爆，幫佢哋查案

因為市面上仲有好多環球膠報特派國安喺香港
如果放佢出黎，政府知道仲會有好多人被打

留名，想知點會幫到佢

義士不是condom

認左有打
應該乜都唔好答

如郁手打左、禁就我冇野講。

保釋再犯仲要認埋
真係好難幫到佢

我要求美帝支援！！
重複，我要求美帝支援！！

香港要重組ok?

要求香港警察內部重整 廉署重組

支持
砍掉重練

推啊 一個不能少

612基金真係幫到佢？
因為有睇過佢google form的匯報，
見佢批左好少case咋。
如果有途徑確保可以直接幫到賴先生，
我樂意略盡綿力

預咗被人話我
但前線知自己做咩
尊重前線

推爆佢

有冇手足知道點幫佢

佢家下人在懲教看管
新聞又話佢獨居

證明條大陸西真係有背景，迫港共落重手

可唔可以through旗隊啲人幫
佢好似有一隊手足

求求大家幫下手足

元朗 721暴徒從未落控
政府大規模拘捕市民
公義何在？

元朗就拉唔到人
荃灣又拉唔到人

可以點幫佢義士唔係condom

五大訴求 缺一不可 五大訴求 缺一不可

係tg gp見到一個好中立既論點，就係為保護自己同家人，快D攞美金!!!

PISH

New tweet please push

推
有無人23號法院聲援吓

即係要人坐兩個月？

喺911將支那對香港同全世界散播獨裁意識型態煲大佢

唔好blame住
可能係警畜打到佢認

Like 冇用 一定要轉推

釋放賴義士!

推 義士不是condom

係
因為保釋期間再被告
無得要保

我都唔知講乜好，如果係咁坐監，我寧願佢當初打死個仆街仲抵